2018你既第一件傷心/失意/唔開心事

新年流流，有無人已經好多負能量

無開心過

係成世人？定呢五日都無開心過？

近幾年

毒到自己好憎自己

有幾毒？
最憎自己咩野？

咩事ching？

whatsapp幾日唔震
朋友圈子得中學
聖誕節冇出過街
個心自己好想識人
但係唔知點識 冇膽去識
又唔識keep朋友 大學or返pt嘅朋友0聯絡
極度被動
好憎自己

鍾意同曖昧緊既女仔 同返ex一齊

明明想新既一年好過啲
但呢2日D負能量又湧緊出黎

咩事？

分手
冇人理我
個個以為我冇事

好撚頹

新年就分手？咩事？

Same 不過冇唔開心

又要返工

成世人只喺睇日本動漫,46G & 48G的番組先真係識開心笑

放唔低ex
但人地已經搵到第二個仲高調曬恩愛

咁你要找另一個,強扭的瓜不甜呀師兄

男朋友話要冷靜下 諗清楚
佢話怕繼續一齊會傷害到我
唉...
無了期地等
好掛住佢 好想見佢

冷靜下就會唔傷害你?
好自私的巴打。。。

等 寂寞到夜深。。。

其實由佢一開始同我一齊都冇信過我，成日懷疑好多野，然後發我脾氣，同佢解釋話我拗，然後最後一次話我死都要贏係都要拗，好煩，分手

爆腳甲 成塊甲變左紫黑流血水 行路痛到hi 有埋手足口 喉嚨痛到爛

考試答題時超超超超大意

世界係冇真愛,皆因冇人懂真假

爆甲x2

每晚都諗住佢
好想搵佢 但怕佢覺得我煩

被告知會裁員

今日番工有個好開始，原本都順順利利，點知畀一件小事打沉左 跟住今日聽日都要ot 屌

被人拒絕咗

係哩幾日 收到可能要defer既消息，
成個人好崩潰...我唔識點同屋企人交代，
我唔想佢地失望，我唔想比佢地見到我喊，
佢地知我讀得好辛苦，

原本想快啲畢業 等佢地唔洗咁辛苦 但自己唔爭氣。

好想喊 好想可以失控咁喊 但永遠都同自己講 要頂住啊

其實真係撐得好辛苦

做咩事要Defer？成績唔好？
你好怕你父母失望，係家人都經濟壓力大，想你早D出來

如果想喊就喊!!!
呢度好多巴絲同你都一起頂緊

算甚麼，你出來社會做事就會更多大意

有時無朋友都幾灰
想搵個人傾下都無

日日都自己過

想就去做吧,又唔犯法的

轉公司咪又加人工,好事

年尾都拮魚蛋，連埋塊甲拮，好很痛

ot是常識,巴絲打 互勉之

跌撚左銀包

好事,可以找一個新目標

your name,your fate

好難啊
始終心入面仲有佢 容納唔到第二個
同埋好驚再次失去
唔想再承受分手後個種傷痛
重情既人真係過得好辛苦

從未開心過

同另一半為錢嘈

我都drop左,未死,仲輕鬆。出黎做下野,又有錢,又有目標,滿足到全人類的一切

同女朋友一齊咗2個星期，佢要exchange

真正發覺到自己同另一半真係好唔夾

一個愛打籃球的我已十隻手指拮魚蛋了

想起都痛

師兄,有得必有失,有失必有得。
雖然心只有一個,但佢放棄你的時候,心已交回給你,你再多想就成”痴”。

小事,錢可再賺,但另一半是你的唯一的。

一齊exchange吧

真。男人不怕痛的

我寧願不做真男人

P.s不好意思，我係絲

俾佢block 咗ig

屌奶星 諗住行好運 點知又係好似以前咁
咪玩我啦 屌 頂唔緊啦 跌咁多次好難起返身架大佬

下世做男人好了

add fb

同另一半嗌交，雖然係我衰多口但係我都唔想 而家好後悔

道個靚歉吧

好撚抑鬱

係咪應該無謂再搵佢

個心好痛

低聲下氣咁道歉，佢隔左兩日先覆我搵我食飯

I know that feel

人忙姐

有個女仔好似一直都放唔低

加埋身邊朋友都差不多岀哂pool:(

想搵對象但都搵唔到:(

成功只差一步

係呢兩日我係咁亂諗野搞到自己情緒都好唔掂 都唔知點面對佢

沉左sp船

鍾意左sp

我1月1號同朋友鬧交 而家仲未好番

得我付出好攰

我係已經失敗咗 只係有時想睇下佢點 點知

撐唔落去只好放手

放唔低 唔知佢點諗

點樣可以一齊返

如果有機會 我都想可以追返個ex...

睇翻過去10 年來得到d 咩，係無

覺得玩樂朋友好噁心
交心既朋友得番幾個已經好足夠
不過香港地..真係太忙

道理人人都明

我都係，不過我同佢係相處問題方面出咗問題

1+1=2

人總要人教

有兩算夾同事相繼辭職

抑鬱症病發同屋企人嘈交
成日夜晚都會係間房大喊

暗戀既女仔同我講佢出左pool

你好正面!!!!

得米啦~~~~而家開心未

同男女友吵架/分開，呢個無咩野，畢竟點都有聚有散。

但朋友分開個種感覺會記一世!!!係遺憾既感覺

利申︰同過兩個好好既朋友吵過，之後分開了

呢個好小事!!!! 一定要講呀

樓主咁岩既...我都係一次過冇曬兩個

你想得到咩？

係舊年年尾的傷心，到而家都未好返
有好轉嘅好似

係呀
個下好lonely，覺得最好既朋友都分開了，再有野都搵不到人傾/分享

之後我一年後再搵返對方，但始終太耐，兩人友誼都已經返不去以前!!只可以做到普通朋友

買咗過千文六合彩收返四百都無

好可惜...和好番都係冇左...

如果你想搵返佢，就唔好理啦

關係無對錯，只有重不重要

我都唔知自己想點
成日都淨係識逃避
我只知道一件事，我唔會鐘意我嘅好兄弟

我自己都唔知 因為我係覺得對面覺得我唔重要先走
只有我自己覺得重要既話 其實仲有冇意思

佢做咩事？

無心傷害 卻深深傷了我

咁呢個感覺都難搞

點都好 thx樓主

如果佢唔重視，咁得返你做主動，但而家睇你好似又唔係太情願

暫時再失去哂大部分人生目標

可能要等到有一日發生啲咩大件事
先會逼到我地是但一邊搵番對方掛

咁就...逝去的感情留不住

年尾做錯左，令到一個好朋友對我好失望
依家我都未搞得掂
唉，真係唔想咁樣落去

樓主火了

x2

有一必有二

我得到沒有 沒法解釋得失錯漏

無

中過三獎

下？姐係佢對你係有意思定無意思？

new you is coming

先睇第二句,再睇第一句,最後睇第三句,哈哈！

一齊2年幾
男朋友個ex今日whatsapp佢，佢又覆人
之後俾我發現左
2年幾入面都有傾過計
之後佢覺得完全無問題

潛在adhd患者
睇醫生佢覺得我有啲病徵係中嘅
佢俾咗份問卷我返屋企做
下次俾返佢睇咁樣

希望

so what is your planning?

大學生,坐3望4

你係點發現自己係架？

佢都咁唔定.....一起都對佢無咩信心啦

2018 年第一日到依家嘅感覺： 孤獨，寂寞，被世人遺棄

以為係自己出po

我細個都應該係自閉症,但自己醫好左自己

好憎e d人

我日日都係咁

其實 2017 年都係咁，不過新年感覺更加重

再三發現自己重視既人根本無在意過
唔好話要重視定點 只係希望佢可以留心少少去聽自己說話都唔得
根本就當我講既野係耳邊風
然後再細想原來除左屋企人根本都無人會關心我
咁都好彩仲有屋企人係到

已經習以為常，所以最重視自己

幾時開學？
情緒到，有時真係無咩動力，咩都不想做。

就考車 大壓力到失眠

好掛住ex

從頭抹掉你 從頭刪掉你

咁好快!!!後日..咁你點好

同男朋友嘈交係咁喊 真係好傷心

2018年仲係地下情緊 好冇安全感
我都好想好似人地普通情侶咁放下閃

斬纜左個自己深愛左三個月嘅女仔，最後都係無奈咁回收返男人嘅尊嚴。

喺2018年既第一日 爸爸媽媽分開佐

係啊 所以放棄好似好啲

放棄佢 繼續過自己生活

女友講分手

古天奴

為左一個唔鐘意自己嘅人放棄鐘意自己嘅人
到最後人地都無諗起過我
人地明明對自己一D意思都無
但同我講到有機會咁
好似比佢撚緊我
自己又好犯賤咁主動搵佢
知道係時候要放手
以後都唔再動情

鐘意嘅人就同佢女朋友去旅行啦

寧缺勿濫呀ching

愛情學業雙失

朋友: 冇人重視我
工作：打份廢工 冇人睇得起
感情：冇女

2018仲可以有咩希望

no more planning?

被個女仔拒絕第2次
考慮2次同一個答案
好累
唔玩喇

冇喇...life must go on

我幾年無震

仲病緊

仲未同返ex一齊

一樣

屌

痴線

好人卡

考試 但溫完都唔識 覺得自己好蠢

可能我真係唔知自己想點，做人無目標
希望2018 可以為自己做d 野

我喊左成個星期
佢話我改脾氣就可能一齊番
希望係真

2018頭頂多左頂帽

我本身想接個女仔放工
點知間鋪好撚多個門
我企係到等，點知佢係第到門走左
覺得自己好似on9仔

同一齊左六年既女友分手

2017唔開心到2018 , 過幾日有interview但對自己冇信心，睇唔到自己將來。 覺得自己情緒越來越有問題，同屋企人講佢地又無視我，連睇醫生嘅勇氣都冇。

我搵唔到自己嘅價值了

兩年半一直唔肯結婚

分手3個月

條女結左婚

我患左抑鬱

今日就返學啦!!!!支持你呀!!!!
等聽你分享

做咩事

下？休學？

你情緒係做咩野呀？

六合彩6千萬唔中

成日情緒低落，收埋自己，好容易就發人脾氣。以前都唔會咁。。。

同埋對身邊嘅野都冇曬興趣，提唔起精神

咁都幾中，你有無做過d網上test？

有個人要結婚

利申 阿牛

有啊 話我有嚴重抑鬱。。。

不如telegram 傾下？
你add我@Poohpoohpooh

2018第一件傷心失意唔開心既事就係我仲生存緊

被人放飛機，條女話想學彈一首歌比男朋友聽
講好晒幾點咩地點，但我由三點等到佢六點
最後又話整緊嘢，又話去左陪男朋友
啲女人可唔可以說一說一，說二就二
當人地啲時間唔洗錢咁
放飛機仲衰過遲到

下你準備移民？

係

咁算係一個好開始!!!
祝福你係另一國家幸福快樂

好想辭職呀
但裸辭又怕搵唔到工
未搵到新之前又要繼續頂

其實都係想發洩下，唔係好識應付對佢呢類矛盾同複雜情緒

呢D傷心野有時真係兩睇

家陣唔開心，反而可能係推你向前嘅助力

希望大家有咩唔開心都盡快戰勝呢D負面野啦

突然之間好正面
唔係好高登作風

到左呢D狀況都唔到你唔正面

其實尋日先頂唔順係公司喊左出黎

一日死唔去都要頂住上架啦

同六年既女朋友分手 分得好難睇

冇得見男朋友了

被已讀

apprasial 差
俾人呃錢
2018 年兩個禮拜唔夠就咁仆街

我都則apprasial完....焦慮咗幾日!!!!係好緊張!!
但apprasial 成點？老闆罵你？

頂住呀!!! 年年都係咁由年頭頂到年尾

冇鬧
低 grade 姐
講埋 d 9 唔搭 8 理由
我做左半年到
又要準備搵工

下 咁又真係大打擊D
如果唔岩搵過啦

打擊大又冇咁嚴重
東家唔打打西
今年走就一定啦

讀緊PHD想quit

做咩事？太chur？

好啦!!!!留條後路俾自己!!!

黑撚到無人有

基本上由 2015 年年中 黑到依家 , 好似被詛咒咁款

就來三年!!巴打你咩事？

冇愛人

2018年一開始已經灰住過

突然不停撞到幾年前鐘意自己但無追既女仔，佢依家同男朋友過得極好

而我係係失戀之後撞到佢，每次都見到佢同條仔出雙入對

你而家仲鍾意她？

仲係番緊依家份工已經好傷心

果時佢已經比依家既男朋友追緊
唔想同人爭就放棄左
唔敢講追就實追到

之後轉左去第二個人到
三年幾就散左

第一個人接近所有條件都好過個Ex,失戀無耐見番果個女仔就好後悔同比佢到閃到Pk

又無得比既!!!

不過你而家單身 可能對呢D野多D思考瓜